我覺得泛民主派出賣香港人好岩

因為香港人覺得食屎比較好

我覺得警犬上連登好啱
因為而家少左公眾活動中比人鬧嘅機會

拉